小學雞網上露JJ 翻開包皮 上下郁動

透過 HKG 分享一則貼文：[突發] 小學雞網上露JJ 翻開包皮 上下郁動

點睇

拜登approve this message

小一發育咁好

仆街咁快del咗

拜登moon po

咁細個就痴咗線

又要打j了

以為係主席